一人一句霸氣回應 : 你望乜野呀

當你過緊馬路
迎面有對sheshe 行緊過嚟
然後扮演男方嘅女士同你講
“你望乜野呀”
你會點樣霸氣答佢

Sorly

我想屌晒你兩個個西窿呀！🤤

男人老狗唔好咁小器

好想跟你學駁嘴

咁樣放棄自己

未見過怪獸拖住行街
望多兩眼增廣見聞唶
你唔係諗住阻止我，吓嘩
咁都嬲?

。。。

望緊你係男定女

哦無，見你無撚用有啲感慨啫

望你老母比車撞

小學雞都識 : 你唔望點知我望你

想插你呀

道歉啦

望緊舊屎

自問自答好好玩？

做多左

我點知我望緊咩啊
你話你係狗
我咪望緊隻狗囉

呢句已經可以完post
佢應該唔識點駁返你

好老尷

咁你又望乜撚野

對唔住囉屌你老母

望你條J